急問

想知花墟邊間花鋪買玫瑰花平
想買24枝俾人